我係中港混血兒 你問我答

盡量答你地

[img]圖片網址[/img]

有乜野好問？

問乜撚野姐問
你幾時死呀？

收爹啦

乜鬼嘢中港混血兒
咪即係單非

蝗混港一樣都是蝗

個樣似香港人定中國人

飲湯用叉定筷子？

仲有幾耐命

長命過你全家

用牙籤

都係黃皮膚

遲下不如開埋 我係港九混血兒 你問我答

你老母係大陸比人老強？

無呀

你開囉 好唔好

屋企人講普通話多定廣東話多

廣東話

大陸喱

垃圾post

香港出世的

咁就唔係大陸喱呀

父定母係香港人?
做咩唔喺大陸住?

點解會係？